男同事第一次嚟我屋企，但佢部手機自動連到WIFI......

今晚請咗幾個同事嚟我屋企食飯打機，其中一個男同事一入屋，我就眼尾見到佢部手機自動連到Wi-Fi

佢識我老婆好耐，因為好耐以前佢地做過同事

老婆今個星期出差，拎起手機想問佢點解又唔敢

唔洗咁擔心既，可能係同伯母呢

可唔可以轉下題材?

咁耐唔出post都出呢D行貨

5/10